貝萊德(BlackRock)全球固定收益業務首席投資官裡克•裡德(Rick Rieder)在一份報告中反問。 2020年9月17日，不確定的時間，不確定的美聯儲 
 Golf首席數字官Rob DeChiaro表示，在過去三個月裡，該商店的月銷量是以往的三到四倍。 “一個無盡的循環”:高爾夫如何使用其新零售市場作為第一方數據遊戲|Kayleigh Barber | 2020年9月16日|Digiday 
 如果這一切還不夠，Dalio輸掉了與前員工的仲裁之爭，與前聯席首席執行官不和，還裁掉了幾十名員工。 對沖基金之王Ray Dalio的損失繼續增加，2020年9月15日，Bernhard Warner 
 這位以色列市值最大的Leumi銀行的前總裁兼首席執行官說，沒有一個首席執行官“應該在他們的位子上坐上幾十年”。 她是世界上為數不多的銀行女性首席執行官之一。 現在她正在創建一個金融科技風險投資集團，克萊爾·齊爾曼，記者，2020年9月15日《財富》雜誌 
 該公司首席營收官喬希•斯廷奇科姆(Josh Stinchcomb)表示，現在這個數字減半至4個。 “沒有奢侈的時間”:《華爾街日報》為快節奏的廣告市場推出了新產品 
 “當過議員和市長，我特別喜歡當行政長官，”他說。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 國土安全部部長傑·約翰遜(Jeh Johnson)等人告訴我們，這是對言論自由的打擊。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 “你可以想象那把槍在布朗克斯街上發出的聲音，”探長羅伯特·博伊斯說。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 以越南戰爭的主要指標——死亡人數為例，這最終並不能回答戰略是否有效。 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 這一舉動永遠地封住了他對酋長的感情，把它與戰爭、暴力和槍聯繫在一起。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 她善於捕捉突出的特徵，她的主要目的是保持她的模特和模特的個性。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 姆邦戈，這一帶最偉大的首領，對我丈夫進行了禮節性的拜訪。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 但是，”平原的首相說，開始了一個難題，“誰將是最偉大的酋長? 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 但是，貝爾蒂埃向他的上司證明他的用處，並不僅僅是作為一個命令的組織者和傳播者。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 到一七九六年戰役結束時，他已經證明自己是一個偉大的參謀長，就像波拿巴是一個偉大的統帥一樣。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison